[有圖］大膽打野戰被發現 主角中出即飛

Ok u win

真係中出即飛走咗

好嬲自己笑咗

唔爭氣笑左,個idea有9/10

屌你老母打撚死佢啦，遺害人間

秀茂坪

正皮>上一頁

唔是囉

你好野

吊～甘都被你發現到，仲要影得切果下西利！睇到我扯扯地悿，今晚要中出下先得

真係飛

好唔爭氣咁笑左

( Show Blocked User - 瘋狂的肥貓 )
甘你老母

垃圾user

屌

個主角好撚賤

吊你老母
甘你老母
西你老母
悿你老母
被你老母

甘你老母
( Show Blocked User - 瘋狂的肥貓 )

文盲

有無人幻想到呢隻野條丁有幾細

想中埋佢老母。。

小西灣

( Show Blocked User - 瘋狂的肥貓